北藝大劇設系Exchange

個個都踩台灣讀書癈 有無正面dd架
明明佢地係藝術方面勁過香港十條街

有無人係國立臺北藝術大學讀呀？有無咩分享下
另外，exchange你地會揀二人房定四人房？

係香港個環境根本呃殺緊創意

下個sem台藝大exchange

電影？

是的